咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

721終極文宣片：等我用2分半鐘去話俾大家知721去唔去 - 分享自 LIHKG 討論區
首先，多謝各位巴絲係上一套文宣片支持同埋意見

今日香港人大多數focus 去晒元朗個邊，而上環同一時間搞到好大穫，義士勇武抵抗、克警發左36槍，推跌記者，義士同記者都有中槍，亦搞到中西區充斥住催淚彈既空氣。

今次我地團隊整左1分鐘半懶人包短片，簡述左上環暴力開槍鎮壓既經過如果琴晚唔係太清楚上環發生左咩事，比我地用分半鐘同你話俾你聽。

上環暴力開槍鎮壓 元朗恐怖分子襲擊
#兩邊都要關注 ＃麻煩各位巴絲雙推post

Credit比返所有樓主，幫手整合最近熱門既上環Post
兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！ - 分享自 LIHKG 討論區

黑警上環開左36槍 - 分享自 LIHKG 討論區

721 上環開槍整合 - 分享自 LIHKG 討論區

727 728全民大作戰終極整合POST

推

推啊!!!!!!!!!推啊!!!!!!!!!

推
元朗已經有多傳媒電台facebook輿論啦
推咗兩日上環啲post都推唔到上去

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

利用罷免何妖 去啟動新立法會

邊度得呀， 香港既法律只幫權貴now

Pushhhhh

你個觀念錯咗
一成立民議立法會 就意味放棄向政府訴求
罷免何妖係一定無可能 佢keep住做就等如而家立法會無民心
民間立法會就會多人支持

文宣目標:

港共政權，中聯辦！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

咁依個民間立法會有咩成員參與同點樣運作

有樣野唔好忘記 權力既背後係有武力既支持
除非有一大班棄暗投明既警察支持， 如果唔係 好難搵到班有牙力既人加入民間立法會

岩方向

街邊呀婆都知喇

你要啟動咗先得㗎 個個都見步行步㗎啦

sor 我激動咗少少

721 啟動左啦
無乜宣傳無人知咋

不如改成一次大型集結 新立會第一次民間集會？
有無idea?

Push

等有牙力人士出聲

義士情況點樣， 成幾日都無聲氣

推返上去！！

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

ok

係唔會有嗰個人岀聲
邊個夠膽？

推推推推推推推

係囉， 咁民間立會咪空住左

btw 有無義士消息啫

pish

催淚彈直射記者手臂，aim手足頭開槍

推呀！！
點解呢啲post無人理
無人講翻721上環呀！

推番小小上環, 真係太多何妖

極度懷疑連登有大量打手
成個熱門都係何君堯spin咗上環黑警濫權單嘢！！

推

仲有上環文宣
__________________________
毋忘訴求
be water
兄弟爬山
光復香港
時代革命

721 最重要

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光 復 香 港

幫推

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

睇文字都心痛

psh

光復香港

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

8

我無野講

推 上環係焦點